【書展2018】袁偉豪自資6位數 出全裸寫真集

好撚想要啊

但係要睇埋個西女人

邊撚個會買你呀

可唔可以去消委會投訴？

妖！呢d數走咗佢啦！

好撚柒

佢身材其實好普通
稍為有操下野身形都靚過佢

又俾劉xx玩過晒
感覺好cheap
完全唔好J

唔想睇條女

原來最激係依張
咁可以不了

男人老狗都出寫真

比劉生影就遮都唔遮

西女人真係零死角咁柒

全裸寫真集？ 晒氣，劉公子影埋佢咁多既私藏肉照，叫劉公子開心share

條友借老豆死上位
又老又殘
不了

據知，劉公子當時很想結識07年的港男冠軍袁偉豪，更曾向他暗示有外快，雖然最後成功約他拍照，但袁偉豪堅持著衫影相。對於被捲入案，袁偉豪曾說：「試鏡影過有着衫的相，但感覺成件事怪怪地，好似被人呃咗隻豬。」

仲係處呀

btw劉公子係咪坐緊監?

好地地影埋條女做乜鳩

唔露啫啫仔學咩人叫全裸呀

TVB旗下班人=垃圾

上tumblr / twitter大把正野好睇過佢啦
呢個要拎放大鏡睇佢個屎忽
戇撚鳩

睇返隔離po果個關智斌 再睇返呢條友 完全輸撚曬

唔露JJ影寫真咁拍黎把撚呀

咩年代
IG 仲睇唔夠

無乜賣點, d 風景影到大嶼山果d 沙灘咁

咪就係
差唔多四十歲人都唔撚化

影都好心佢操fit啲先啦
明知要show肌做賣點 但又唔練大隻啲
個身型仲差過前幾年 仲要唔露J
真係搵鬼買

好撚基

其實佢幾撚型
想要佢呢種身材

成4張仲邊有人睇

ok 會買

Kenny屌打

王喜當年寫真出自杜達雄

d 景同身型好charm

差唔多10年, 仍未覺得out

巴打 等到書展last day跳樓價先買啦

急不及待想j

利申 絲

引撚晒成班死gay佬入黎

我老公is the best

擔心本嘢有一半都係西女人

老老實實， 做多左

佢出我會買囉

拎黎瘋狂磨j

HJ兩q 賓周都損

一路望住佢波罅

有條西女人係到，即刻唔想買

#好好建立自己的生活

無J睇

點解張寶兒張張相都咁樣衰...

Gay

好撚正呀
張孝全

佢同呢個八婆一齊咗之後已經唔覺得佢好J

張孝全係小斌女級數 嗰隻大波豪死開啦

張孝全堅正囉係
佢演過同志角色既片我都特登搵黎睇

之前果個明明有氣質好多
唔明點解散左會揀個呢個痴線閪

條女都幾醜吓

散都唔係重點 重點係佢扮深情話等人 轉頭就同呢條女一齊 作嘔

張孝全真係好撚型

屌 個死人鼻就黎同上唇痴埋一齊
成個王早男咁

佢老豆呀? 都係咁啦，哈哈哈哈哈哈哈哈

冇人覺得完全唔想睇佢裸照咩？
斌仔就可以

覺得睇操到呢種肌肉嘅男人好睇過睇av女優
利申：非基

同kenny無得比

劉公子係邊呀～
想睇佢私人珍藏

劉公子大把貨

當初開庭傳召過幾位呀sir...個個都好正

女fans會買唔出奇既

但係有張寶兒點撚買

同女友興祝死老豆
真孝順

屌 好撚多基佬

邊有女fans
得基佬咋掛

佢家下真係又殘又走曬樣

完全唔想睇張寶兒

佢選港男果陣仲大隻過依家

真係好想一拳中柒呢條八婆

條友真係以為自己好正

身形唔得喎
D肌肉咁弱學人出書
Kenny d相仲好J

無肉地，又賣唔到佬味，重有條女趕客，送都唔要

留番俾個張寶兒自己J

以為佢賣基，點知連埋條女
兩個都唔知做乜鳩，都幾襯

好柒呀係咪用iphone自己影

回收

杜達雄 m1 d 仔個個都超佢一班

王喜起碼都有一招玉石俱焚

飛蛋已經夠經典

呃撚左我幾多精

可能條女出錢呢

鹹濕野都係做男人生意
不過男人老狗出寫真 會窮

body普通? 不知幾靚
重點係佢嘅名氣同佢個靚仔樣呀
你試下去出本囉
實冇人買

係佢連j 都唔露先窮